(基因溯源）23andMe用DNA測你邊度黎

P.s.連遺傳病都測到

但係23andMe international冇health report簡 有冇人試過搵人幫手係美加寄返香港玩

23andme 測亞洲人好似唔太準